有試過俾同性朋友鍾意過嘅入一入嚟

話說有個同性朋友早排好突然咁話鍾意咗我
其實有少許意外
因為我地識左好耐
我地做朋友嗰陣
但佢好鍾意無啦啦攬實我
會突然拖住我隻手
如果有其他男仔接近我
佢又會唔鍾意
咁大個女第一次俾女仔表白
我真係唔知點面對佢
所以佢表白後一直都無點理到佢
佢約親我去街
我都一定會拒絕
其實佢好希望同我好似以前咁
但我又好抗拒佢咁親密咁對我
成日"形"住"形"住咁
個感覺好奇怪
平時佢做呢啲野我都無乜野
但自從知道佢鍾意我
我就表現得好抗拒
我都唔想咁做㗎
但我控制唔到
無論佢做啲咩我都覺得好唔舒服
唔想我地好似以前咁close
但又唔想大家連朋友都無得做
唉我都唔知自己想點
我應該點做好啊

利申有同過男仔拍拖 我100%係鍾意男仔

唔想就遠離人啦

試過返唔到轉頭

點樣遠離
一堆人玩埋一齊
當中有佢有我
入面啲人全部唔知佢鍾意我
因為我唔知點開口
我淨係講咗俾幾個唔係嗰堆嘅朋友知咋

巴打你嘅情況係點
最尾有冇做返朋友
你點樣面對返佢

我唔係假膠
100%真人真事
想搵各位連登仔俾下意見
點解要負皮我

佢以前對我好好
我哋係好好嘅朋友
真係要做到咁絕咩

我應該點樣表達
第一次遇到呢種情況唔知點樣做

輕輕一推

同佢講清楚
之後就當佢係男性朋咁相處

你咪同佢保持返距離 一大班fd出嚟玩咪避免同佢接觸
最緊要同佢講清楚你自己睇法 唔好覺得唔好意思唔講
寧願少左個朋友都唔好俾假幻想人 做好自己就得

男仔點同女仔喎

絲打好多謝你
我諗我會鼓起勇氣同佢講清楚

的確係好難接受
識左咁耐完全唔覺佢係同性戀
除左唔想再同佢接觸 仲有見到佢會反感
但對其他同性戀者都係唔會咁

一定要講清楚你唔接受
之後咪睇下佢出到嚟會點
總之一句就係唔好俾幻想人
打後少啲身體接觸囉

其實同唔同性都係咁做架啦

係啊
嗰種感覺真係好奇怪
一時之間好難接受

最大分別係對住男仔你拒絕佢
你可以當佢係普通朋友
甚至乜嘢關係都冇
但嗰個話晒都曾經係我嘅好朋友
我拒絕佢需要好大嘅勇氣
因為我知道連朋友都唔會有得做

佢對你係係想要你
咁你又要人地對你好又唔肯放D糧俾人
對得住人地呀?

對唔住啊
我唔使佢對我好㗎
我只係唔知點做好

唔好淨係諗依加，諗下其實講清楚對大家之後都好，呢啲野唔好拖泥帶水，佢會好傷

知道了

我收到㗎啦 我會鼓起勇氣講清楚

我嘅意思係身體接觸當好似對住個男性朋友咁
唔好挨膊頭 翹手之類
會好易俾錯signal

試過比男鍾意

本來好fd

一知道左之後就

一定要一刀切

你唔好亂咁比希望人

一向都唔鍾意同佢翹手同埋挨膊頭
反而係佢成日借啲移做呢啲嘢

你係巴打？
你咩感覺
同佢後來點

你要比佢知道你唔鍾意

收到

個時中五 知道左好反感
因為本身對同性戀都極度抗拒

當刻即刻斷晒聯絡 同班但都當睇佢唔到

無幾耐佢又鍾意左第二個 但都係無聯絡返

因為本身唔知佢係gay 如果知就唔會同佢fd

試過俾基佬格硬錫埋嚟

好耐之前突然有個陌生電話打嚟 一聽屌你森美嚟
一開始係到哦一大輪 又問知唔知道身邊有無人暗戀我
諗諗先發覺有個我當佢兄弟ge同姓朋友一直暗戀我
個下除咗打個冷震之外 都唔知畀咩反應好

1. 同人講清楚唔係個種感覺
2. 想繼續做朋友又自問可以正常相處嘅
咪問人「想唔想繼續做frd 接受唔到嘅我都理解」

拒絕異性咪一樣

一定要講清楚
我同你一樣情況
有個好好既朋友同我表白
我完全唔知點反應
又好驚冇左個朋友
所以我做左次仆街
應承左一齊
最後結果當然散左啦
連朋友都冇得做

雖然佢都同我講 如果當時拒絕佢都未必會同我做返朋友

利申 之前有同過男拍拖 完全冇諗過會鍾意女仔

如果一早知道我個朋友對我咁好係因為鍾意我
我諗我都唔會同佢fd

咩感覺

收到
其實佢想同我做朋友 係我有少少抗拒

認真post 唔係假膠
叫啊希嗰啲麻煩翻出去

我唔歧視同性戀 但我接受唔到發生喺自己身上
巴打你係真hehe

磨豆腐？？？

Sor 9我係絲

sorry 但我諗唔會考慮同佢一起
諗住過幾日親手寫信講清楚

話有男朋友

全班都知道我無拍拖幾年
我臨時點搵個男朋友出嚟